★怨恨父母有幾奇，粵曲都有得唱！

光緒皇夜祭珍妃

怨恨母后，
幾番保奏，都不能為我分憂，
心抱恨，令妹你都不許我訂白頭，
痛恨母后，
忍心將你摧殘，命已歸幽，
真抱憾，要令妹你飲恨悠悠，
此生恨更憂，
此生恨倍愁

老貓 = 廢老 confirmed

成日聽粵曲

以前 歡樂滿東華 年年唱

睇TVB歡樂滿東華 = 廢老進一步confirmed

Btw,你都係廢老生出嚟

慈禧唔係光緒既老母

怨恨老呀豆，生你出黎冇呀賓呀周~~~~

光緒怨緊慈禧呀屌你

佢叫母后喎

光緒可能真係怨恨佢老母，後人理解錯左以為佢怨慈禧

怨佢老母生佢出來，俾慈禧玩弄

又怨恨 又痛恨，點解冇兇案？

你估佢唔想咩

嗰個慈禧嚟

老貓細個係村口睇tvb後, 就拋棄父母偷渡落香港

佢祖籍東莞

野史傳聞係慈禧太后殺光緒

支那人confirmed

慈禧個妹婉貞先係光緒親生老母

我意思係你估光緒唔想殺撚左慈禧咩